港獨撚最撚大問題係領袖冇信用呀

一個領袖要有擔當，冇得be water，甚至要為左最後一個義士安全而令自己俾人拉，而家橫掃全部港獨撚，冇一個領袖會咁做，你冇信用做乜撚野都唔會成功，因為你冇野俾人做抵押，當日佔領正式用盡販民同學聯咁耐以黎既credibility

最後我唔反對甚至期望有人拆港獨撚大台，搞掂堡主同梁油，但唔該出黎果個問清楚自己，你做唔做到我所講既領袖，如果好似鳩達同國屍之流就就收皮啦

咩人會咁做？最傻既人，但唔傻既人根本做唔到政治人，唔係最傻既更加唔做政治領袖，政治係殘酷，即使偉大如邱吉爾都只係人民既condom

冇呢個人出現咁點？如果港獨撚連一個有膊頭既人都冇，點撚樣港獨呀屌你老母

梁天琦自己認左自己冇撚用，所以佢都冇撚曬信用啦

點解冇人回

即係你想有個傻仔企出黎幫你揹飛

吓?

乜依家梁天琦無被人拉？

你條五毛專業D啦

'要有擔當，冇得be water，甚至要為左最後一個義士安全而令自己俾人拉，'

你講既野甘地，孫中山都做唔足

將道德同能力要求推到耶穌咁高無濟於事

佔中以至一直以來所有抗爭，原則都係進行前講明可能風險+臨場盡力保護+法律支援
願者上釣

而家呢一班邊個似領袖呀

一個領袖就好似船長咁，一定最後一個走，最後一個走唔到就sunk with the ship

佢個光環港共俾既 唔係自己打返黎

乜除左連登仔之外有人支持港獨咩

唔敢（想）做/冇能力/人地唔俾佢咁做係三件事黎，美國總統個走佬計劃係人地唔俾佢死，佢唔死得第一件事就係要企出黎話俾人知佢會反擊同大家一齊打仗

你返去波台啦

冇

哦 咁你慢慢等你個聖人出現

楊慕奇當年都冇撚走到 佢有冇be water?冇 李光耀係幾家姓奴，但佢做領袖之後有冇dum低過新加坡？施明德都差d俾人打靶

梁遊都咁wo

喂師兄，你有無宗教信仰？

推薦你信耶穌，祈下禱就可以認個神為你犧牲，為你釘十字架

MacArthur二戰夠守菲律賓啦
又咪係搭飛機走

明明有人「前線「過佢都走喎

你慘喇你 呢到本文青大本營黎 準備俾人圍屌啦

羅斯福落order要佢走

老屈人五毛 自從梁天琦俾人dq左選舉資格之後真係無見過佢出過聲同做過乜野出黎

羅斯福咪唔同意你套down with the ship囉

佢話左自己冇用

最大問題係香港人本身呀

羅斯福係三軍統帥，佢先係美國個領袖，佢唔撚走得 美國總統有咩事都係入白宮地牢，DC有機會俾人剷平先上af1甚至e4

香港人未用完已經當人狗咁批鬥，有一蚊利益都眼紅，有1%做少左都全盤推翻拆大台，仲想引經據典有人做傻仔，你唔好咁惡毒啦

得個講字，集會都冇人去

寧願佢勾結下外國勢力
都好過再理 社混界既野

MacArthur夠係美軍菲律賓指揮啦
down with the ship
咩年代啊

唔係掛
睇住佢地望住最後一班人走架WO

你係咪講緊尾場走失左果批?

你都on9 既，你要港獨緊係大撚把人批鬥你，正苦、既得利益者同一般市民（一定prefer status quo)，同埋做得領袖就係咁，一個領袖就係不斷俾人挑戰想拆佢大台，冇得避免，人地拆到即係領袖無能/有更好人選，領袖從來永遠都係難做

如果講真話叫惡毒，講大話果d係乜？

全世界人都係咁嫁啦

你要既係英雄，唔係領袖

但佢老細係羅斯福，美國總統先係美國「領袖」，就算今日太平洋美軍司令都係要聽侵侵講而侵侵唔係話走就走

911薯仔上撚左af1都要盡快落地做電視直播

得把口可以獨立？！
邊度呀又？以為印度係？

世界上政治領袖都係咁架啦，be water my friend，領袖都be water，做細既仲點信你？

支持拆本土派大台

不要大台

你收皮啦販民狗

咁樣唔使討論喎

佢唔係泛民
痴左線既水泥隊先岩

唔講社運產業鏈果堆，痴瘋個光環都算自己打返黎

咁做黎做乜？睇得batman多？

911邊會殺到薯仔身啊
殺到埋身protocol都係即刻送總統走啦
啲secret service嘅agent留底掩護啦

學日本仔套武士道啊
打輸咗要切腹啊

從政係可以搵到錢，但從政唔撚係為錢，如果因爲錢而從政，不如神早入民建聯

又唔為錢咁即係點？為乜？答到未？

當時話美國地面唔安全，d美軍話af1唔可以降落，但薯仔堅持一定要落機做直播

Doomsday plan係美國盡量唔俾佢死，而美國總統有事第一個地點係白宮地牢，唔係be water my friend，DC/白宮有重大威脅先到mount. Weather同E-4，更何況而家唔撚係死

從政唔撚係為信念你咪撚從政啦，咁都要問，一係就奶共產黨屎忽

當然你可以話從政係想做香港國國父俾人拜都得既，但呢個你成功之前唔係傻，D人係話你癲

行撚開啦水泥隊，你以為提下鳩達同陳雲個名就唔知道你想點咩

想溝淡成個本土派呀？死返去高登啦

仲之先滅熱狗，再執骨砌返好成個本土運動， 至小梁游同堡主冇害人呃人，頂多天生蠢閪同冇領袖魅力遮

同你老闆比，差成截啦屌你老母，爛啦

咁繼續等你個信念聖人，J下西史

仲唔夠 ？

你個標題講“信用” wo

咁邊忽關信用事？

你因為錢銀女人從政不如投共啦，呢兩樣佢實俾到你，如果你話做反對派可以叫高d價賣既咁就咪撚叫民主黨賣香港

平心而論啦

佢地個種柒，同鳩達黨既禍害比，邊個大d?

人蠢但心善未算邪惡都仲有得救，但黃洋達個邪教，肯定係優先切割

之後，再等一個領袖吧，我認同暫時本土派冇人擔到大旗

但我再強調，咪撚將黃洋達同陳雲既禍害將其他本土派扯平

佢地係18層地獄級閪人， 一定要先殺之

佢地唔撚掂（俾差佬搞到搞唔成事）就神早取消，然後同支持者道歉，話自己太on9，人地俾唔俾機會你係下次問題，而唔係夾硬黎/太遲通知，搞到義士俾黑警查身分證

佢地咁樣係燒緊自己信用

次撚次出黎都咁多黑警，仲有冇人會信佢？

你自己都做唔到，係度做紙上大將軍分析等人做，真係好可愛

只可講: 本土派誰人不柒
要時間累積經驗

你都戇鳩。。。打游擊呀。。。仲停留係老屎忽 承擔責任。。。。
你學下689啦，承擔責任 wo, 彩你你戇撚鳩

咪撚講鳩達同國屍啦，佢地仆街死十次都唔夠

我相信有競爭有進步，唔好盲目和階，但唔好盲反同清算 清算同問責係兩件事

其實論行動力同辯才，選舉後呢幾個月大家都睇到，佢地係唔夠班，所以唔需要對佢地有咩期望，但我相信有心唔怕遲，第日叻d既咪出返黎囉，至小佢地冇影響其他人

但鳩達係呃緊成個本土派，錢呀，信任呀等等

日日清算搞到大家雞犬不寧，有諗頭就驚到飛走左啦， 屌你老母呀黃洋達，快撚d仆街死啦

冇錢冇權的話有冇人肯幫689打游擊？

佢仲要信有呢種人，佢自己都做唔到要free ride啦，咁咪等囉等唔到又嫌三怨四

有理念最受人尊敬天下無敵，出左黎未個聖人？

打游擊一係就僱傭兵，一係就好信服你果班人（除非宗教原因，一定一齊出生入死過甚至你幫佢頂過d野），唔夠人有錢就只有後面個方法

而家未有

舊燈臨死前又係有d咁既post

話人冇信用，反骨，但稍為有證據既野都冇

結果事實反骨25既係熱狗

事實係有班仆街有心搞死本土，包括出呢d post既人

屌樓主呢d根撚本就係香港人劣根性黎，成日想free ride人地，喂你舉個d例子人地同卒都肯犧牲架，你要人付出咁你肯唔肯付出先，就算香港既所謂領袖肯身先士卒，我敢肯定冇幾多個會跟

你唔同泛民，人地衰左有議員ngo肯收，港獨撚俾人拉左係咪你養呀？又冇人跟又冇後路剩係想人搞撚掂，算鳩數啦

咁你算啦，你陣學術酸腐味好重

香港所謂領袖主動送死左好多次先會可能有人跟一次，呢個係事實，你睇下長毛涯左幾撚多年

大佬，老毛都有講「革命不是請客吃飯」，革命領袖咁撚易做咩，我有諗過做嫁，但自問冇能力擔咁重責任咪決定搵大佬跟，有呢個大佬的話我做卒又點話，又唔係未做過

你算撚數啦